（新手砌機）7k list 求屌

主要打 gta r6 pudg 唔剪片
Ram唔識揀

1 x AMD Ryzen™️ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASUS ROG STRIX B450-F GAMING ATX
價錢：$1,095

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x ASUS ROG Strix GeForce RTX™️ 2060 6GB GDDR6（冇oc)
價錢：$2699

1 x Antec VP Plus Series VP-600P Plus 600W
價錢：$399

1 x Fractal Design FOCUS G ATX-White
價錢：380

總計$6273

比多少少上2萬既list

7K上2萬叫小小

屌你老母白痴仔 番一日工都有幾萬啦

我學生嚟架咋邊似你D有錢人同埋唔使下下屌人老母既

係咪我對眼有問題
冇RAM點著機

系我唔知點揀ram求推薦

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,255

笑咗跟悠二list好過啦